\SetVersePairs{
  {\item \VSup{8bc}\Inchoatio{In}{tro}íbo in \MediatioVII{do}{mum }{tu}[am;] adorábo ad templum sanctum tuum in ti\TerminatioVII{mó}{re }{tu}o.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{8ab}\Inchoatio{Eu}[, ]{po}rém por vossa graça \MediatioVII{ge}{ne}{ro}[sa,] posso entrar em \TerminatioVII{vos}{sa }{ca}sa.~\Antiphona
      \item \VSup{8cd}\Inchoatio{E}[, ]{vol}tado reverente ao \MediatioVII{vos}{so }{tem}[plo,] com respeito\TerminatioVII{vos}{ a}{do}ro.~\Antiphona},
  {\item \VSup{12ab}\Inchoatio{Et}[ ]{om}nes qui spérant in \MediatioVII{te}{ læ}{tén}[tur,] in æ\TerminatioVII{tér}{\-num ex}{\-súl}\-tent.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{12ab}\Inchoatio{Mas}[ ]{e}xulte de alegria \MediatioVII{to}{do a}{que}[le] que em vós se \TerminatioVII{re}{fu}{gi}a.~\Antiphona},
  {\item \VSup{12cd}\Inchoatio{Ob}{um}brábis eis, et gloria\MediatioVII{bún}{tur }{in}[ te] qui díligunt \TerminatioVII{no}{\-men }{tu}um.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{12cd}\Inchoatio{Sob}[ ]{a} vossa proteção se \MediatioVII{re}{go}{zi}[jem,] os que a\-mam \TerminatioVII{vos}{so }{no}me!~\Antiphona}
}